屋企要人 唔好再浪漫主義

走喇
睇機會走
屋企要人
唔好再浪漫主義
打仗呀 唔好感情用事
狗有今日失敗都係佢地控制唔到情緒

自推十連

又浪漫主義上頭？
趁依家未包實 快d走呀